讓路 睇下搬得幾多個

唔好阻住 搞到好似我地唔岩咁樣
想收工到咁地步 睇佢地個病樣都幾過引

推一推

推

好撚假，點會突然咁多人病
入面掉左粒催淚彈呀？

成十兜友跟住走係咩玩法

師奶黎？

搬死班醫護

推爆